「1Q題」邊隻寵物小精靈上網最快？

第二頁開估

搭巴士返學

如果答案垃圾/2頁內被秒殺
永遠退出高登

夫唱婦隨

連登+高登

亞古獸

大隻牛
bufflo

六尾 九尾 firefox

秒！

樓豬退出咗
佢叫我代講聲

屌你老母

果然翁

咁格硬都得 ？
你不如話波音蝠收wifi

推

哥達 達哥 因為佢用10gb 網上行

叫咩名 唔記得左

阿利多斯

蜘蛛網

巨金怪

網上行?

波音蝠
因為可以收wifi

認真答啦

個問題諗左勁耐

烏波，因為身上面有Wi-Fi訊號
[img]

開估?

porygon2

奇異種子

等多陣😭😭

開估啦

比卡超？

伊貝

小智

係咪有人已經估中左 所以樓豬已經退出左？

大岩蛇

3D龍

炎帝

呢個似wo

唔是啦 答案同個名有關

蟻

s屎23

開估

照字解

火稚雞 唔明

照字讀

4G 雞？

???

中

垃圾答案

邊到垃圾...

烏波都好過垃圾雞

爛撚到

烏波好好多，咩4G雞

我都覺

你唔退出都變單機喇今次

樓主退出連登同高登唔該

烏乜撚野波 九唔撚搭8
依家玩食字呀 定係玩用常理推論個答案

Wifi 快過4G囉

因為 「天下武功 Wi-Fi不破」

試下同女神講呢個笑話囉你
你試下答案係烏波 佢問點解 你話個樣好撚似wifi呀 嘻嘻 你睇佢會唔會即時屌柒你

個肚有紋就wifi ? 同埋邊個話4g一定慢過wifi?????????

相反你答火稚雞 會問點解 你答4g雞 佢即時笑到瓜瓜聲

攬住個烏波過世啦

( Show Blocked User - 夫唱婦隨≧▽≦ )

信號收爆

成班中二病以為自己係佐助

其實我個答案唔算差.....
未至於到守門員 小明快過火車之流

係咪得我一個笑撚咗

但係wifi 快過 4g 是常識吧⋯⋯你不如考慮下退出連登+高登

多謝你

答案都唔算好垃圾 只係差少少

走啦 廢事搞大佢

OK, 樓豬老母可以食用

On9到笑咗

爛撚到笑

ok wo其實

柒咗咪認囉，咪再柒落去喇，退出喇柒頭

今日同條女食飯諗到 佢仲話好好笑 好有創意 點知返到連登個個都話爛 又係既連登多毒撚🙊

有幾柒 ？

垃圾到

咁係因為你條女都係4G雞啫

巴打有眼光，呢個女仔有愛心啊

: BB 又會用我黎講笑都有嘅 哈哈哈哈

？

垃圾到...
同樓主既人生一樣

樓主退出咗了
佢話個答案太辣殺
自己都頂唔順

依個真

波音蝠收Wi-Fi個答案好過咩4G雞

其實公道啲講 個答案係唔差既

但同烏波比又就變得幾垃圾

垃撚圾

你確定你係食緊字？

好心酸

係咪得我一個覺得樓主答案好過烏波

起碼d女真係有機笑

烏波真係呆左係到

你同女神講完包你連兵都冇撚得做

其實我覺得唔錯

樓主答案ok
但有其他答案仲正

佢笑你戇鳩咋，傻閪

辣殺答案

同意 小學雞以為逆向思維好型棍

做左將軍 屌完佢個西

躝啦垃圾我以事論事你咪撚痴埋嚟搞臭我